各大國際傳媒 Twitter 報導香港遊行

BBC

Guardian

Daily Mail

Sky News

TIME

The New York Times

The Washington Post

Reuters

Bloomberg

The Voice of America

AFP

DW News

SBS News

Twitter Moment

應該仲有更多，like + retweet + comment
唔好做 cry baby，comment 比人知香港人既決心

話俾全世界知香港人嘅決心

Push 好多五毛留言騎劫

幫推幫twit

Push 1/10

Push 2/10

#YouCantStopUs

【Twitter突發】Nike用緊 #YouCantStopUs 係免費文宣既機會！

推

Push 3/10

Twitter Help Bot，24小時更新：

Push 4/10

感謝你

香

上去打五毛

done

港

Keyboard fighters 出動

donee

Push

同全個世界講香港人嘅主流民意係喺邊一邊

記住用 #youcantstopus 呀！

係呀！難得有個咁啱用嘅tag
而家已經一㩒入個 tag 全部都係香港新聞

PUSH

上咗熱門
繼續推

感謝有做 Twitter task 嘅巴絲

香港人學嘅英文有地方用喇

香港人 不退縮！不畏懼！不妥協！

Twitter 真係次次都幫拖 由上年6月開始 幫我哋同咗好多外國人connect

唔使驚留言錯 grammar 柒，無人理
放膽留啦
有想打但又唔識就查下字典，又學多個字
又幫到香港，又幫到自己
一箭雙雕

做任啦！！

pishhhh

push

pishhhhhhhhh

【拋磚引玉】我地仲有兩個低風險大技可以用

Pushhhh

係呀，唔知留咗有冇人睇
但唔留人哋就一定睇唔到

Push 唔知幾多/10

push！！！

pishhhhhhhhhhhbj

幫手retweet

做野啦各位！

夠鐘開Twitter 啦

小心有支那大外宣，要對付對方同溫層
希望樓主send出去

#STANDWITHHONGKONG 頭先都TREND緊

。

Stay humble
Stay positive

Push!

pihhhhhhh

Yes，睇清楚先好retweet 同like
好多五毛用英文講香港，仲有啲係用外國人樣
內容係屌緊手足

唔好幫佢推高個engagement

all done

Do you hear the people sing

好嘅開始
目標係上到 worldwide 嘅trending (有啲難)
所以Twitter 真係長期要人

大家唔好一式一樣貼圖+bot式洗版！好容易被block
要真係留言呀！

係呀係呀！！自己打一兩句，就係真係冇圖都 ok 架

.

大家Report佢

感謝你整理好哂
平時都係推開g峰，standwithhk,民記之類

樓主有心

㩒幾個制RETWEET
其實唔難

感謝手足!

大家一齊努力

係呀

!

#YouCantStopUs

加油！

我有時都會懶想唔做 task
但諗下 Twitter 已經係最舒服嘅任務
就會有返動力

Retweet 哂

push. sun fu sai!

Like and retweet + push

NOS 報咗

p

其實要打擊支那，要英美關注係唔夠，最重要係要令一帶一路既國家醒覺唔好再同中國做生意，令維尼成盤計劃失敗

做緊，大家唔該走出連登
Twitter&Reddit&IG通通要人

Thank you

Done!!!

You too

希望識其他外語嘅巴絲可以幫幫手

Agree
唔好淨係留喺連登

另外麻煩大家去一去被捕人士關注組 TG 認人
今日有唔少嘅人被捕
有啲已經有支援，但仲有啲未有人名 / 身邊嘅人仲未知
麻煩去認一認人

retweet晒
唔該樓主整合 推

做任

done, 推

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

其實D鬼佬唔覺得好煩 班支那人明明唔用得TWITTER
但係日日都見到D支那人係度9UP

pish

我地要繼續打國際戰線, 所以借泥推呢個po
#SOS4HK Campaign國際戰線！

done push

好多五毛灌水
入去幫幫手
講道理解釋就得
因為黑警縱容親共人士暴力先搞到我地要自保
例子就大撚把，可以貼下721相

Yeah pushhhh

Help push la diu

國際戰線啊手足

RETWEETED

推！

有用post, Push

要人！

Retweeted

咁犀利

仲有更多

The Independent

The Hill

CNN

PBS News Hour

Los Angeles Times

Sky News

ABC News

呢條好多五毛
The New York Times

-----------------------
另外麻煩大家去一去被捕人士關注組 TG 認人
今日有唔少嘅人被捕
有啲已經有支援，但仲有啲未有人名 / 身邊嘅人仲未知

推任務

會話佢哋 trolls
有啲都識分佢哋係五毛

或者唔使理佢哋
推高自己人留言就得

搞掂. 推

啱啱 update 咗多幾條
其實我有啲都係見有好勤力嘅手足留咗言先知原來有
希望大家都幫幫手

希望呢D鬼佬愈多愈好

DONE
有好多五毛留言
要多D人幫手
記得唔好戰狼外交
要humble

做鍵盤戰士啦

其實都少見外國人會理啲五毛

係，多過平時好多
唔好理佢哋，唔好推高佢哋個engagement

推po
做晒任務先好瞓呀咁多位

Cls 五毛多到

仲有

The Wall Street Journal

FRANCE 24

係，再加多咗兩條link

The Wall Street Journal 嗰條 tweet 五毛多到仆街

Done

push，記得推高同路人既留言

幫retweet

係，呢個絕對係最好方法

都唔一定 你見鬼佬俾支那係咁SPIN完全對唔準支那呢個敵人就知
佢宣傳得好勁